「聽日訓醒就要返工返學，今晚邊可能捨得訓喎！」

有無人因為咁，星期日晚特別遲訓？

象仔

me

所以食埋宵夜 再享受多陣假日既感覺先訓

幾時再有金多寶

講得好岩

準備瞓

想瞓瞓唔著

訓唔著x2

一諗到聽日瞓工又恰下恰下

睇錯思覺象
當要返一份編更嘅工，星期幾自己都唔知

訓啦7頭脫

唔撚想番

碌碌下電話就天光了